有冇巴打可以分享下啲好文章

又開學

真係好掛住以前中學中文堂

可以自己靜靜地睇下書入面啲課文 真係覺得好開心

人大左 唔好話睇書賞文 打機都冇時間

希望大家分享下你覺得好睇 深刻嘅 文章 (唔係中學課文都得)

一齊回味下閱讀文章嘅樂趣

睇下小說囉 都係文章黎

陶傑

太長喇 冇時間

pish

可以追我Post

正喎

探長巴係學術台清泉

失敬失敬
太耐冇上學術台

唔好咁講
我只係塵世間一位小書僮
得閒分享吓少少讀書心得
巴打想睇文學，歡迎一齊睇！
最近先出緊辛棄疾詞
前幾日先有位巴打追返第一個Post
睇巴打想追新定追舊先

【古典文學】驀然回首，那人卻在，燈火闌珊處——詞中之龍辛稼軒

睇下散文集 出名作家嘅
龍應台幾有水準